有冇巴打冇啦啦得知要defer?

利申先：薄扶林大學Year 5原本係final year
一個on99肥左個course
嚟緊唔知要defer一個sem定一年因為未知sem1有冇得讀
有冇巴打有經驗分享下？
最想知係你地成年點過？搵intern定hea下hea下就算？

問戇尻鏗咪得囉

佢由in嗰一刻就知要defer